GiGi 帶 囡 囡 返 錯 學

GiGi的兩歲囡囡Sofia已經返學前班，GiGi指已習慣早上7時多起床帶囡囡返學，不過昨日就發生返錯學的烏龍事件，她笑說：「今日同老公都擺咗個烏龍，一早帶囡囡返學，去到學校門口先發現水靜河飛，當時仲以為自己遲到，見到學校一個姨姨，問佢先知今日原來唔使返學，自己都覺得好好笑。」

問Sofia不用上學有否好開心？GiGi謂：「其實我同老公都好想笑，但係唔想令Sofia覺得唔使返學係咁開心，所以我哋都忍住笑，同佢講話媽咪同爸爸搞錯咗，今日唔使返學，叫佢唔好失望，下星期再同佢返過。」

馬英九看錶

班

牙

籍

邊個黎？

老

泥

臭

咁都報導出黎,唔想知喎

西班牙西班牙西班牙西班牙

西

個女唔靚

洋腸港女

學生吃杯麵灼傷嘴
少女淥麵灼傷玉腿
男童踢波擦傷腳指公
斬豬肉聲嚇親細膽師奶報警
背包當雨傘
梁漢文查問新款電後一臉迷茫
屯門有安全套高處墮下無擊中人
旺角洋娃娃高處墮下
蟒蛇被擒受驚撒尿
馬總統看手錶
掟嘢掟上癮黃毓民超市掟芝士
梁天琦食煙
游蕙禎食煙
李澤楷搭巴士
游蕙禎寫詩
游蕙禎寫文
游蕙禎彈琴
梁頌恆游蕙禎食飯
朱慧珊用現金券購物
NOW新聞THE字括少左個T
上環明星飯堂 男食客沖廁夾手指
麥明詩用手食熱狗
玩具從天降 擊傷婦人頭
黃大仙2老婦互推跌倒受傷
...
GiGi帶囡囡返錯學

等睇成篇改西班牙藉老公

如果日日新聞都得呢D代表天下太平

龍亨街市

> 斬豬肉聲嚇親細膽師奶報警

台灣毒果app嗰啲notification真係show到台灣好似好和平噉